唔好再娶大陸婆得唔得

睇新聞透視睇到灰

訪問親D「女人」個個都講唔正

望埋個老公...終於知點解...

係咪真係咁想屌西？係都唔好娶返黎得唔得

好喇...娶返黎明明咁窮又要生幾件仔女

依家又要呻又話驚D仔女唔開心....咁點解一開始要生？

搞到人又搞到自己

港女唔肯比我屌咁點算？

叫雞

娶左返黎任屌個喎，波又大過港女